民陣表示數唔晒 數到既有170萬

數唔到既包括冇經維園範圍，而轉向行左去金鐘中環方向既人

所以數到既有170萬
但實際係遠超呢個數

仲有班手足係地鐵站出唔到

多謝咁多位出嚟行嘅手足

我去左灣仔跟大隊，一個唔小心就行左去金鐘

WE ARE ONE
香港人 一條心
不割蓆 才會贏
寧化飛灰 不作浮塵
光復香港 時代革命

我巴士落車後根本維園邊皮都點唔到逼住起幾個街口行仲係好多黑衫，條數一定唔止170